[研究］示威者次次佔路都放晒d車走

想問如果下次班示威者唔放車走 巴士貨車變晒路障
咁水炮車出唔到/射唔到, 長盾防暴隊又推進唔到, 射催淚彈分分鐘射爆人架車比人索償, 速龍衝入黎又驚比人埋伏/落單

咁警察應該點應對？

利伸：和理非

支持

香港人 8月5一齊三罷

次次唔想放車走嘅兄弟會俾人屌到仆街

係 其實又要佔 但有時連警車都比走 真係好反智

如果佢出水車 我一定叫揸車頂住

唔好放走d車 d車比警犬整爆咗就向政府索償

你唔係玩長期佔領
放車無問題
玩長期佔又變雨傘